對準面罩噴

就算黑警Full gear, 人的下意識見到有野噴過黎一定係避，而且噴花個面罩可以減低黑警的行動力。
前線諗諗佢。

#光復香港，時代革命

［整合］十一執齊野